{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050882",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3006304",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경산 별관펜션"
    },
    "text": "便利な交通と展望の美しい川辺で予約制でカップルルームと家族ルーム、団体ルームで構成されている我々の宿舎では都市近郊すべての食べ物の配達が可能であり、単独バーベキュー場は40人同時受け入れが可能です。また、プロヴァンス周辺、現地ペンションより20%割引された価格水準を提供しています。私たちは大切な人たちと一緒に幸せな思い出を作ってくれることができる空間を提供し、入室時非対面運営を進めています顧客の消費者保護と安全、健康を重視し、単身世帯の増加により公平で楽しい旅行を提供します。1人追加する場合、10,000ウォンの追加費用が発生し、入室後に不便な点が発生した場合、直ちに連絡して措置いたします。夏のピークシーズンには追加料金が適用されませんので、ご心配なく夏休みをお楽しみください。また、非対面入室および政府災害支援金での決済も歓迎します土曜日の昼の宿泊をご希望のお客様は、事前協議の上、ご予約をお願いいたします。掃除のため、11時から15時までは退室を厳守してください。バーベキューをご希望の場合、2人から3人は10,000ウォン、4人から6人は20,000ウォンでご利用いただけます。また、当日現地でのお支払いとカードでのお支払いも可能です。連泊をご利用のお客様にはバーベキューの無料利用を提供しており、客室では迅速かつ便利なインターネットをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿舎はどのように構成されていますか？",
            "answer": "宿舎はカップルルーム、家族ルーム、団体ルームの3つで構成されています。"
        },
        {
            "question": "宿舎では食事の配達は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿舎では都市近郊すべての食べ物の配達が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の受け入れ人数は何人までですか？",
            "answer": "バーベキュー場では40人まで同時に利用することができます。"
        },
        {
            "question": "プロヴァンス周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "はい、プロヴァンス周辺には美しい観光地がたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "当宿舎では現地ペンションより20%割引された価格水準を提供しています。"
        },
        {
            "question": "非対面入室とはどのようなシステムですか？",
            "answer": "非対面入室とは、顧客の安全と健康を重視し、入室時に対面せずに手続きを進めることです。"
        },
        {
            "question": "夏のピークシーズンは追加料金が発生しますか？",
            "answer": "夏のピークシーズンでは追加料金は発生しませんので、ご安心ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "バーベキュー利用には、2人から3人は10,000ウォン、4人から6人は20,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用するとバーベキューは無料ですか？",
            "answer": "はい、連泊を利用するお客様にはバーベキューの無料利用を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客室で利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "はい、宿泊客室では迅速かつ便利なインターネットをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 429,
        "QA": 408
    }
}